毒撚（可能）秒回

HEY

On9 做乜不推文

慣

屎好唔好食

打咩

幫你一推

食過？

屈機

繼續拉

大家都係

未
所以問你

我屌

屌你

welcome

jm

你唔似係問喎

唔翻屋企都幾好

好似好似太似太似

幫我update吓

真咩

喂 死毒撚

真
屋企好79煩

冇打問號姐
係問呀

未食過點改名

咁好唔好食呀？

What’s wrong with me

你試下咪知

Say

Less and less sympathetic

有冇去算命近排

Because life is hard

Becoming a jerk

4月算過 佢話我6月會遇到第二個
我唔信都唔得

Aggar 快d去搵雀仔

Kinda gd actually

Diu

尷尬囉

Eating my concience

sor

Jm

大哂？

誤會呀誤會

好好籤

Kinda creepy is exact7ly the description of my hell life

唔知講咩

唔係

是緣是情是童真還是意外

緣

Not creepy la gwa it’s mindfuck level

Not everything is under control

冇誤會

佢仲話我同枝籤有句係同姓

緣未夠

I actually prayed to Jesus b4 to not having concience
Everything is under my control

Who is the one control my hell life
I am laughing at myself tho

Glad to hear that u pray to Jesus

以前聽唔明削骨還父唱嗰啲歌詞 而家明曬

some crazy sim4 addictive player

I m no Christian

即係你同個男仔同姓？恐怖

Crazy Ge wt ar

即係點 你拎唔到藥食？

sim4 player

But still can pray to Jesus
I used to pray to Jesus before

枝籤入面有一句有我個姓

He gave me what I wanted, and toke more from me
No free lunch

U wanna become a player ?

I know that feel dude

有咩咁特別

係條街度有啲眼瞓
個腦can ‘t run

屌 我啱啱真係盲咗 睇咗幾次都睇唔到

Now whenever some shit happened , I blame it on my previous prayer

安唔安全架

在世間 浮沉中總有命數

係咪睇到之後覺得恐怖呢

去frd屋企訓

gd

會有人捉走我咩？

好

認真

依家先get

Never too late

希望準 順其自然

I take all the blame

唔會 我無乜安全感 唔會想係街過成晚姐

wish

佢仲係我隔離

無野了 盲了

Do it with flash light

酒仙

真 係時候做李白

佢問我係咪有心事

酒

夜晚個腦唔係好function到

你做咩

好淆

佢詩仙

呢個時候就要答無

DONT DO IT

You on9

俾啲勇氣你

咁又係

差唔多啦

差好多

岩岩拎左了
拎完呀媽就問我做咩
我話搵水
但因為咁我排藥放唔切落櫃
帶左上床

唔緊要 可以聽日放返入去
叻女

記得攝枕頭底

驚瞓著壓扁同整唔見
好似把𠝹刀咁
不過呢度只有一粒
其他大部分仲係床下
(2粒一排

會唔會壓扁架

有無被單 可以放係入面

其實都ok I think(?

冇錯

希望你郁個陣唔會有聲啦

鐘意醉嘅感覺定係酒嘅味道

冇事既
而且我夜晚食 朝早睇醫生
係會多左一粒

肚餓

Oh 咁得啦
Mad子有料 有好好食藥

7-11

附近冇

好想知幾時出藥效

過多陣 係要d時間

Rip 了

Nvm lu

大家好

Hou

熱到呢

B

LM

又要起身返工

lm

耐無見

讀讀
我要上多啲水

不好

Hi

訓定醒

已經返緊

訓得好少

我要入上水。。。

要啦 呢排有咩做

why

訓得唔好?

醒左？

。。。大西北三寶

讀B!

柳b早

早晨！

食左早餐未

我訓左應該得2個鐘

訓唔到

hi

唔早

糖

窮

善心

hi bb

Jo

早晨

Morning

明白

我都翻去la

每次臨放假前一晚都會叫女朋友上屋企瞓
但係每晚都唔比我瞓教
我返完工好攰
想休息下

同佢講啦
佢會體諒嘅

楚仔

早

不是0回覆

點養我

對我嚟講好早㗎啦

牙冬
上水啦喎

唱歌氹你訓

講咗啦

我要小星星

sigh

落床唔落床

識啲野

落床做咩

又預你會攤幾多個鐘

冇呀 想摺埋下 冷靜
依家搞掂咪上水

開心

嗨

Hello

小清

雪叔

😅
做緊乜

食緊麵咋 你呢

咩麵
準備食LUNCH

受唔受溝啊，靚女

樓主話佢ok

食咩

頹完就好

我都是

有冇得瞓個晏覺

我排緊隊

食嘢

係 重係床

依家心情幾好

雪子

789

牙1

4:00要同表妹睇醫生

啊媽話唔可以同d口花花嘅人講野

豬排

你已經被dq 了

我返黎啦
好掛住你地全部人

少癲

好多人排

咁就好

係咪肚痾

佢夠直接

取消資格

佢咁靚

食好多嘢 菇 強 薯仔
G類

落床先理你=A=

出咗街?

Wewe唔知做咩有血

拖手手

如今這算甚麼

細聲d

自己煮 無街出

健康 做得好

你諗左去邊

屌

返嚟咪好

已落

落咗理我

同我？

你

食嘢未

等緊媽媽

煮乜

賤人

係

醒lu

我都想訓

仲未翻到？

可以考慮早d醒

九點扎醒一次

翻左之後又出咗去
攰到

Go where

Vet clinic

When 搞掂

買咗好多food
好yummy

Umum done jor

有咩野食先

係咪尿道發炎

珍珠奶綠
芋圓
蒸腸粉

係 應該係之前嚟m感染
照埋子宮

咁你最近點呀？

呢度是我家
789最近點？

食糭

好耶

完Sem日hea夜hea

你唔洗食都傻

賤

絕交

秒

我

？

想同我講咩

想食橙

愛

忙了

想食金針菇

慘

摵比你吃

我咩菇都食

祝福表妹

眼訓

睇完醫生

佢點了

我正常過你-.-

好啦88

餵你

898

我瞓覺唔會中落人哋度

都係唔秒

我眼瞓你餵我冇用㗎喎

咁我走先

唉

要食抗生素佢飲多啲水

我想鐘落你到

哭能左

表妹

一直失望一樣不斷希望之中

好彩我A字膊

打柒你

依首好聽

好聽啵

無大礙就好

佢鍾意佢首 在錯誤的宇宙尋找愛

我都係

聽緊了

🔂

累了

這宇宙 這種心情 根本虛構

唉 好岩我諗乜

深情

睡下？

佢而家瞓緊覺

係...

好我錯
真心好正
失了足 才會跌入你的溫柔

好彩唔係子宮發炎

氹我瞓

做乜唔開心

拍拍

冇唔開心

坦白未先

都冇野可以講

今日做咗咩

冇野做到

冇得同朋友仔一齊讀真係頹
幾時add drop

22-27

覺得自己好垃圾
居然唔識reg科而冇晒位

睇來你真係覺得因為自己唔識而冇咗個位覺得好唔甘心了

覺得自己好蠢

Qqmad

係死蠢mad呀
冇靚car又冇得同fd讀
仲要係因為自己蠢

咁你做咩唔叫朋友幫你reg埋

太遲了

要等到月尾
等得少辛苦

渡日如年
唉
後日見你見個輔導

係 嚇親

睡了又醒了

沒人 安靜了

好彩佢而家個樣傻下傻下冇乜嘢

只剩下鋼琴陪我談了一天

希望佢快啲無事

陪我未

多謝你

一直都陪緊

我唔介意

🥺🥺🥺

想攬住佢

飲水未呀大家

我d fd都話想攬住佢

餓

喺條街度戴住口罩飲唔到

謝謝

唔洗謝 傻豬

餵我

有矛人

970X是日搭967

970

做咩

你近排點啊

要㗎

返到去

唔好

冇同你傾計

你可以買新衫

屋企砌咗隻melody了

你都叫我不用謝的

有冇咁黑仔沖涼都要壞熱水爐

但係我鐘意同你講多謝

但我都覺得你唔洗同我講

咁又係
咁嚟個每日hug hug先

着出街開心啲

咁點算

要去我老豆度沖

排隊了

食生果

搵啲冇乜人嘅地方忍兩啖 咁熱可能會中暑

可以

今晚

冇

幾靚

唔係呢加？

5is。。

今日個e生叫表妹做ham

好彩有得沖如果唔係咁熱真係唔知點算

u記

快了 開定門等你

變咗開心仔

Will be fine

I hope so

推po啊

推到1001

講真我比面你先入mk po

你嗰啲咪mk po。。

笑大me的口

我真毒能

登你

牙雪

推

乜

各位同事，早～～～～晨

牙痛

晚～～～～～～～安

你～～～～～～～～好

牙男

咕嚕

大家今日飲咗幾多水

最近點呀

早呀秋哥

冰冰，我飲得好少水咋

返工放工loop

寶

囝呢

兩啖咋

你曳豬

咕嚕寶

想飲肥仔水

邊個掛住我 好出聲喇

直緊紫米

飲

示愛未

咁少

我都係，懷疑人生

嗚，對唔住

禾

Lm

你掛住仔仔喳我唔係

夜

你有仔仲有咩懷疑

又

掛住你啊

算多架啦

我見到自己

asm要打我個頭

叫你示愛 連愛字都無
做唔到野牙楚仔

支持你

都掛住你吖

未有

我岩岩睇完！！！！！！

多謝你掛住我

錫返

折磨
打雷了寶

咁就有

好快有

加油

唔識溝女就係咁上下

煮俾你食

正 好睇 有共鳴

唔好咁老定住

未到最後一刻都無人知

行雷啦屌佢老母

我知

東女郎好正

幫你集氣

無止境

係的

好驚

讀讀好耐無見啦

攬住你 見到成個天白色

真的有點忙但會關注你的

好似嗰啲流星雨嗰啲咁

嚟個hug sin

打機打到少頭痛

上集講師生戀好精彩 過山車咁

柒頭

捌頭

好耐無見過流星雨

我都係今晚去人哋度先有

今日都玩左好耐 難得放假

扮乜

我依家都想玩吓
我去咗其他人嗰度釣三條新魚

無扮

You are so sweettttt

Hug hug

釣黎釣去都係魷魚嗰啲。。已經用左魚糧

果老師唔知想點。。。。。

要成為你粒糖

大大力

我前晚釣到條鯊魚
跟住今日釣到一個好似燈咁樣識發光嘅魚

糖尿啦

屌 佢食後生女姐
可能可能有動少少真感情嘅

教畜黎

頂住了寶
啊啊下雨可以 打雷飛走唔該
我攬住你的

所以咪教緊你了

好等你

真 cls
點解會一齊去旅行

....我都好𠹌京.....好彩我仲未....
屌快啲瞓先 依家準備下先

怕醜 講唔出口

落啲小丸子俾你

快啲去瞓
乖

咁係正常 因為你真係唔愛我
到你遇見真係愛的人 大概你會說的出口了

想直

依家準備！！

一齊直

早唞

好好

刷牙仔先

點解個女仔會肯好傻

早晨阿各位舊朋友

個女仔真係好鍾意佢

牙清

楚

快去

近排有啲咩搞作

啊！好開心啊
訓唔著了

刷完了 睡了晚安uc🥰

晚安 明天再考你示愛每日訓練一次

做咩事

晚安啦少靦腆 少驚

有讀者喺我每個post都讚好

[/member]

晚安了

晚安

開心死你啦

真

冇曬人

好大雨

有啲壓力想食嘢

食零食會紓壓
有無薯片

今日食咗一包

醉了

努力搵新工

係街飲醉？

係，返咗去了

早d休息

Wing 到
早抖

Wtf 未瞓
飲緊酒？我估

Dllm 好多閃電

咁夜

飲完

Bb

係 難得放假

飲醉咗就早啲瞓

b

BB BB B

咁夜做緊咩

瞓唔着
諗緊嘢啊

我都飲完

依家一路播大悲咒一路聽到耳邊有聲，好嘈，一齊吹下水

唔好再閃啦

我睇到你呢句都有聲

有啲野落雨會更加諗唔通

準備訓了

反而覺得好舒服聽住啲落雨嘅聲
係唔知做咩瞓唔着

好撚wing

海 見字
請繼續瞓

有心事？

飲多啲水 清下係胃
醒左先去沖涼 唔係會上腦

啲雷咁大聲 有啲驚

沖咗了
飲咗兩支燒酒咋 不過兩啖一支

I’m here ....

係呀b

你飲多啲水啦

掛

心事不要屈在心裡
搵位發洩下

有用架？

唔緊要 好彩我唔驚雷

可同我講

我矛盾呢

所以仲諗緊

嘈撚到
點瞓

我咩都聽！

好 就是不知道應不應該踏出這一步

踏

唔c服

渣

可唔可以鬧我

出去淋醒自己

做唔到

屎弟

也好

有

唉屌 真係嚇親仲要惡夢
次次行雷都係咁

冇事，一早彈了起身
琴晚瞓唔著去咗打機打到5點幾
不過依家少頭痛

都話有我係度，有冇好啲吖你

又訓先

其實你都勁既仲可以打機打到咁夜

差個人比我攬住訓
好kam唔知幾時開始行雷一定發惡夢

訓好啲

ok la 我啲朋友話我幾飲得

冇公仔嗎？
係咪經歷啲咩先會咁

是

攬你 我沈日都惡夢
全日好攰

愛了

下次我陪你 比你攬

牙海 我都愛了

我朋友話我酒筲箕
咁你都真係幾飲得

大把公仔
其實我都唔知

你一定好辛苦了攬攬

海so sweet

叻咗

呼 昨天已過 今天還好
我可以攬你

我甜甜的

乞哂你地

雲清

想死

歪
乞你

唔要了 推我落海就夠

hug everyone

唔推

不了

點解

支持下我

只准我乞你

唔可

hug

來吧

帶遮先黎無雨

要返工啦所以唔早

不了 海唔要你

秋叔

攬我

距離牛女高手又近一步

好快落雨

👌🏻

京京

咩叫酒筲箕
其實我都唔知我飲唔飲得，但佢地係咁話我痴線
但我唔鐘意飲咁多喇，個胃好差

即係冇位比我啦🙏🏻

搞成點 你果邊

支持

你已經係啦

好好做人

返緊工了

又搭嗲了

我都知的

即係飲酒叻
胃差唔講啦

我專長

但我唔會講出去

有啲咁嘅名架咩

係，屌琴晚個胃
仲要飲完去咗食宵

唔好將政治帶入校園

我知道

。

加速主義先

？！？！？
一條女都溝唔到咁都係高手

清楚

唔講出去 都會有人知
大家都愛我

屌你真係 唔撚識

你喜啦

On9

指日可待

D後生連呢個都唔識 老了

累了有乞
要睡了

不

收埋咁多

@清楚

=A=?

原來我唔係唯一

做咩唉

我on9仔🙏🏻
少飲架喇

想唱歌

我叫你玉蝴蝶

有聲

有乜搞

堅好聽

-..-

好嗎

你好嗎

唔知

返工？

我都係 好開心

聽緊歌

好咗好多
你呢

-.,-
呢個真係笑到痴線

咁休息一下？

呢排心情典

我都係吖

我都播緊

我聽緊問好
你？

前幾日心都好攰
琴晚就嚇一嚇

小鳩咁都諗到

識野

絕

唔想做了

笑撚死

琴晚做屈

我咪都老 講經

大家一齊好
希望大家都好

日日都休息緊

睡啦886

Okay 知你唔愛

牙海

真心係
我嗰時係->->->

N耐啦-.-

做唯一好大壓力 不了

創意分10/10

聽住先

阻唔到你

1002

還能活才是諷刺

點了你

真心癲

下首密封罩

叫過我數百次

無事嘅

好的 有事可找啊

佢同我道歉

無計 開po嗰個係431

希望會好落去🤔

休息夠就會好，多點上嚟吖

知咩料了

上親都係因為不開心

加油呀

我冇諗過你咁識野🙏🏻

想有一個密封罩

真... 你又啱

京咩

都幾突然
咁係因咩事？

做乜@我

我習慣推人推3 4 次先出一次

呢幾日有答案

覺得都冇乜好講了

用來保護自己是不錯

沉咗落去了

咁希望你下次係開心咁上嚟
又冇理由話 希望下次你唔好上嚟，頂

sor9
尷尬咗
冇事嘅
最近都小咗叫春

知咩料啦

撈你返上來

快啦

唔緊，我長期係度

喔話你啲咩
咁你點回
咁你心情應該幾好

鬼怒川有冇聽過

其實我覺得自己小狂躁 一唔開心就用指甲抓自己

一定會大家加油

冇啦，由佢啦
琴晚講兩句 佢今朝又已讀我

我少醉，同佢講咗 好彩前排有你陪住屌

聽得一次

咁就更加要搵人講喇，我隨時歡迎你搵我
但我算唔算過來人呢🤔🤔🤔

做咩咁有期望

ok 都有將自己心情講出來

又搭嗲

甜了

唔知 嗰下會好炆憎
不過又未去到戒手/其他

食食下宵比佢嚇一嚇
不過由佢啦 我想抖下先

好聽
呢排啲歌聽到悶

唔係期望嘅
算係一個目標嚟
想大家開開心心

係啦

慣未

啊
唔知

你想就發 想抖就抖

最近冇乜歌好聽

唔好𠝹，知唔知

我唔覺

幾好

呢個目標都幾難做到

隨心大師

我話飲酒班朋友吖屌

應該唔會嘅

咁都好啲

唔知等等點

好聽

去你樓下買曬啲刀佢

好靚

係先好講

準備做到了 叻仔咗不少

為你開心 真心

唔洗急嘅

呢首歌好似已經係小學定唔知初中嗰陣聽

糖尿未

輕鬆啦屌

笑咗
我呢幾日先聽-.-

我急

🤷🏿‍♂️

我講真

眼瞓
飲完酒都冇教好瞓 痴撚線

8年前

我琴日俾雷嚇醒咗之後都冇乜點訓

我都係
真心嘅

係 首歌勁耐
唔會聽佢version
正柒頭

-.-？

急咩呀

快d

hea下咪算

會無事

未 明天繼續

點解仲未死

唔似

boom

無事的

都真嘅

嫌瞓唔夠？

出太陽嘅

瞓未
瞓完了我啱啱

隨心隨心隨心
最好咪𠹌搵我
我有心時你冇心 我無謂擺時間

無呀，覺得條友拖下拖下唔知做乜鳩

woo

咁諗咪好

咁心裡面都唔捨得同想搵人嘅，但我都真係攰喇屌
同埋都真係，我出力時佢向後行 咁追毛咩

叻仔

諗清楚姐

醒左

今日咁早啊

想睇佢比賽結果ma

完咗啦？

爆po未

Yup 佢輸咗

想食

同我去台灣食

Rip

吉摩擰

楚妹

佢病左都要打 狀態點會好

冬哥

隨心啦

你係姐

安慰佢！

其實唔關隨唔隨心事
如果對方真係冇意思 強求都冇用 如果你真係盡曬力追

唔眼瞓

小事

咁我又冇追過佢嘅 嚴格上
都冇時機，再算啦

咁小妹陪你

攰就比自己抖下

好！

關
@心痛

咁靜

輕輕一推

輕輕兩推

輕輕三推

諗清楚唔好咩

諗清楚唔好 諗789重好

呠呠=͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ

想轉

蕉

唔係得小妹唔開心
忍手唔叫春 ok

點睇幾時完約

想問下你邊啲故係完咗

真啊

咩？
你指?

點解諗清楚唔好

更新中

你有冇寫完的故追故好辛苦

冇寫完，更新中

唔緊要！我慢慢睇皮哥啲故

八婆仔

想叫就叫

因為我>你

表妹點？

佢唔係

789巴

咁好啦 你講咩都啱

屌你老母臭閪 發撚完脾氣未

明知忙緊仲打嚟 又話我唔撚聽你電話 屌你老母

聽咗又話唔撚專心同你講嘢 屌你老母臭閪

真係忍唔到你幾多次

我更新得好慢

發脾氣就全日唔撚覆電話 屌你老母啊

唔緊要催你都冇用

發脾氣仲想我打俾你

屌你老母臭閪呀 同你一齊發咗幾撚多次脾氣 數撚埋腳指都唔夠數

仲夠膽死問我仲可以忍到幾多次 Ching Ho ball

係咁㗎啦 一係分手 一係就氹番我

好惡

好撚辛苦啊屌你老母

係佢逼我 即係你話一兩次都算啦 真係起碼一個星期一次 容忍都有個限度啊大佬

之後就會話你頂唔順咪走囉 發你老脾

返學

認真你仲可以忍到幾多次 聖人咩
早走早著啦 要唔要都罷唔好比人食住上嘛

✔️✔️HII

好翻d

miss u

牙屎✔️

No one gives me a fuck